

云打印机
--------

系统支持飞鹅和佳博80毫米和58毫米的云打印机，当有用户在网上下单后，云打印机会自动打印用户订单。

系统支持司机和厨房使用不同打印格式，分别标注他们关注的部分，比如厨房使用加粗加大的中文菜品方便英文不熟练的厨工在相对油烟昏暗的环境下看清菜品。

![](images/printer-01.png)

### 云打印机连接wifi

请遵循说明书将打印机连接到店内的wifi中。

* [飞鹅打印机连接wifi（同样适用于80毫米）](https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MzI0MTcxNzE5OQ==&mid=100013375&idx=1&sn=2af010fd88fde1ea1af8d276f4561481&scene=19#wechat_redirect)

### 添加打印机到系统

在系统后台》系统管理》系统配置》云打印机中，选择对应的品牌系统，在下面输入打印机编码（打印机编码一般在打印机底部），设置打印样式。

![](images/printer-03.png)

上图为一台打印机同时打印司机和厨房用的两张打印小票。

系统支持同一品牌多台打印机，比如收银台用一个打印机A打印样式1，厨房用打印机B打印样式2。

设置完成后，在网站上下一个订单，云打印机即刻打印出您的订单。


